假設股票市場可以fast forward

假設有個按鈕係可以將現實時間 fast forward
（可以一日玩哂100年嘅股市）
多數人會點玩？買股票嘅人會唔會多咗人贏錢？年利率會唔會變？
大家又會有咩策略去提升回報？

港股既話一定會
你fast forward到 eventually 有一日跌到落18000，你鳩買3800 forward 3年一定賺

咁咪要等到hsi 18000先有得買？同埋係冇得fast forward嘅世界 點解冇咁多人咁做？

多數人會輸

你諗清楚先好問喇

點解？

你覺得有咩問題？

結果就係大戶話點就點，因為未來未發生

=大戶玩曬

fastforward =/= 預知未來

sor 唔係好明你講咩

是但買都贏 愈升愈高

咁點解係現實世界唔係是但買都嬴？點解現實世界有咁多人輸錢？

坐唔穩 你買隻藍籌坐返一百幾十年咪得

買中李思捷會點

究竟樓主有冇d 基本投資常識
就算睇蘋果財經都間唔蝕會又人寫下點解會蝕啦

但係坐穩一隻藍籌，年利率可能好低

咁你有咩高見？

其實現實股票likely 係一個random walk,
而有好多人受唔到random walk 嘅考驗而輸錢

係可以選擇性地時快時慢。定按左無得慢？
如果按左無得慢番。大家會落唔切盤

只係得你可以fast forward,冇其他人可以

有啦，你用1分鐘圖買賣咩fast forward

咁就要整埋幾幅秒圖

樓主思維好好，諗吓我講乜就知點練習正常嘅情況買賣
好過啲

燈下跌勢已成post 嘅白痴